[莫縮叔台] 仁王 (PS4)

[莫縮叔台] 仁王 (PS4)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

========================
莫縮叔Facebook Page: